出335定328好?

呢排睇中E93 335I同F30 328I 諗緊邊款好

169

318

116i 黑lin

E46 318

E93 M3

E93 直6NA喎

唔太鐘意揭背車

預30萬左右

唔係twin turbo咩

睇你要咩，要速度要款328，改一改都好快
新幾年小d野搞又新一個款
不過你直六死忠又要溝女咪E93 囉 不過前期335 整到你仆街

On9仔

335i

E92 講少少價都30萬度

335啦 老隱都放爆，仲驚乜

屌 記錯咗

E92 335

328

335 for sure

有冇預十皮整車

f30 335我見有d25萬左右都有交易

冇喎 我而家架e90 325買番黎都未整過野

話多野壞果D，上手隨時日日泊街暴曬

單turbo咋